有無人試過Apple ID俾Apple disable左

For your protection, your Apple ID is automatically disabled.
25 May 2017: We Want to check your account surely not login with other device.
Please Click the login button below to your Apple account and provide the requested information

Before: 1 week: through the Account Review, If we don't receive the information before this deadline,

Your account access may be further locked permanently.

Fake email?

無試過但唔好俾pw 佢

我都懷疑係

我俾左，入到去佢死要我俾credit card information 我先起疑

仲唔快d改密碼同開2 factors login

即刻去改pw 啦

唔使理個 email，千祈唔好畀 password.

呢度 check。如果 login 唔到，先試個網 forget password link.
都唔得嘅話打去 apple support 問。

我試過因為 Mac App Store login 唔到(reset password 都唔得)，要打去佢哋幫我 reset 個 Apple ID.

有無圖

改左密碼，咩叫2factors login?

已經聯絡左香港既Apple support

Edit緊
不過睇清楚網址原來係
應該係釣魚網站

建議你其他有用相同Email / 密碼嘅網站或者服務都去改一次 password, 如果有得揀 two factor authentication ( 雙重認證) 嘅都盡量用。

Thanks

好心睇清楚SENDER先開啦

Sender 係AppleID

蠢到咁

今次算你好彩

email sender 有得扮 但個網址係org 都唔會係堅野啦

貼個sender address上黎睇下先

Apple.update-account@live.com

Apple果D 字尾
呢啲免費email

收到個@apple.com嘅email，登入完見到唔知咩文，已改pw